你班on9黃絲唔好再買蘋果股票了.......

282股價尋日0.07，到今日最高就快2蚊，升左差唔多30倍，得罪講句，五年無息派，虧損，依隻股票技術上黎講係垃圾，黃絲高位接貨真係等變廢紙，我知你地想show support，但你地d錢拎去買股票只係比炒家/券商賺，aka藍絲/紅底，而實質幫到蘋果嘅只有好少。
有錢直接捐比蘋果啦，或者叫人訂閱，養成日日買報嘅習慣，又或者幫下黃店，捐比其他眾籌，打國際線etc，有錢可以用得其所嘅地方更多，你買股票其實真係幫唔到幾多，當然如果你想食人肉饅頭賺國難財，自己做炒家我無野講，但如果你真係想show support，唔好再買股票了，一黎只係比炒家做嫁妝，二黎係幫唔到蘋果幾多，同理100毛，759，彌明百貨，都唔好買啦，有依個錢拎去做更有用嘅野啦，你地依家喪買係真係on9等變廢紙，炒家就fat fat......

捐俾612算啦

個人認為有人刻意推高股價，之後中共充公肥佬啲資產，回血劍

而家連登仔已經畀股價迷蓋

個班話支持嘅，賺左轉個頭就放，咁樣叫支持

係醒嘅就唔會叫傻散啦
股票巿場同人講心

識走人 跟住再拎錢買sup又好乜都好
呢類都好啲

最怕有啲真係唔識 見人買又買

612見底，黃店執，眾籌幾個月唔夠數，明明好多地方要錢，點解要比炒家同紅底券商賺
你買蘋果股票其實d錢係去唔到蘋果個度，唉

仲重創埋黃色資本

我都覺得係咁

總之輸左唔好好似藍咁搞d咩苦主大聯盟就得
要輸得起 食得鹹魚抵得渴

股票不嬲都係呃其他人錢㗎喇

件事無exit route同倒錢落海有咩分別

賺到錢再買蘋果報紙

今日最高質既文
個個剩係今日先買報紙
平時呢
買黎打卡威威
冇意思
香港抗爭真係得啖笑

真係，幾十億直接俾蘋果好過，唔好以為你地股票真係值呢個價

On9

其實大家要小心一陣證監會洗橫手，是但轉個頭話琴日警犬搜到洗黑錢資料就仆街

其實真係仲係度講咩 平時點點點 真係得啖笑
你日日買蘋果 有無上新聞?
無上? 咁一定係你無做啦